條女有仔，就散，我應該乘虛而入？

問題係條仔真係差
條仔個logic 就係「你幾時見保持跑100米沖線後仲繼續跑？」
追完一齊左，就開始對條女hea，愛理不理
搞到條女都想散

呢個時候
比我識到條女
又好岩傾
我應唔應該乘虛而入？
但咁樣搶人條女係咪好仆街？
但同時間，條女都灰機想散

巴打點睇

同佢跑返場 贏果個要條女

做咩咁多正評

我真心怕咁樣搶人條女好似好仆街

你奪愛 唔驚人地奪你條命？

你以為你一定得
咁有信心咪試下囉

介唔介意講下條女姓咩 睇下係咪我條女

試吓冇壞嘅 你咁有信心

話唔定條女已經鐘意左你啦已經，加油

唔知得唔得架
暫時我係考慮緊道德既問題
諗唔通，先出個post 請教下巴打先

收皮啦 厹

橫刀奪愛才是真愛

好心你對條女好d啦

你助佢哋一把姐
你同佢條仔又三唔識七㗎啦
怕咩

無論你點努力都快唔過保特

考慮緊道德問題咋

條仔對自己女朋友愛理不理固然抵死
但你乘虛而入又係另一回事。。。
今夕吾軀歸故土，他朝...

佢成功咗都唔慌會一齊好耐

屌下好啦，唔好認真

有得揀真係唔想搶人條女

俾返條女人地啦

你老味即係已經決定左啦, 仲有咩好討論

搶人女友最仆街

決定左就唔會開個post問啦

你確定佢唔係收緊你做兵？

都唔係處啦，要嚟把撚咩！d不守婦道嘅女人唔合乎你道得標準

介紹俾我

你講到咁即係冇得揀啦
其實問唔問都冇乜分別, 因為你既行為已經係溝緊條女

好多兵都係好似樓主咁諗

咁條女姓咩呀？

其實我唔介意處唔處
唔好濫交/有10個ex就接受到

自信毒撚果然好可怕

保持？

真心睇住做水泡

他朝君體也相同

人地純粹當你係兵炸on9仔 不要想得自己那麽高

去馬啦 條仔唔珍惜 由你黎珍惜

今日可以帽男朋友 聽日可以帽你

呢個世界仲有道德咩
踏兩船食兩家茶飯基本
派帽呢d更加係指定動作

一邊話有得揀就唔搶人條女
一邊話未決定
散左先溝咪乜事都冇
又想搶又想拎道德高地

有人同我一樣諗法真好

希望個個唔係我

當你水泡咋傻仔
講真呢個時候你一定好過佢條仔多多聲
但你諗下
佢宜家可以咁快接受一段新感情
將來都可以
不過大前提佢中意你先得

入到係你本事
前提係你冇諗多咗

他

乜撚嘢叫灰機

條女今日可以咁樣飛條仔 第日都可以咁樣飛你

佢條仔唔明拍拖可以係一場全馬
佢咁威咪一路跑短跑，跑到死

中出落大訂啦，做問

條女係咪想引你溝佢，比佢條仔睇到，想條仔著緊返佢咋

入啦入啦

條女散左真係揀你先算

想溝咪溝
諗咁撚多 把撚咩

等人散先啦

等佢地自然散再去馬囉
仲要唔應該做小動作加速佢地散

原來你想媾我 行撚開啦你係兵黎架

等人地真係散先啦

狗公mode全開

死厹重想博取認同

樓主你都好d呀
起碼你唔識佢條仔
我...

等巴打你賭波贏錢之後再溝佢

你點知條仔對佢真係差

屌你老母

對方因爲佢地個關係而分開左既話 咁之後你咪追囉

係愛情世界根本就冇對與錯

你都話條女想分手 咁你等到真係分手先追唔得咩
你唔比人地條仔第日就洗心革面

仲要上黎問, 唔係唔乘虛而入呀

你係兵咋 傻仔

你搞錯左個concept, 永遠都係你成功入左先叫乘虛而入, 你咩都未搞諗咁多做咩

你依家只係黃燈未到綠燈，等真係散左先

只係條女令你以為佢條仔係咁衰，事實係點你唔會知

屌 驚西咩
條仔係衰，唔好驚唔道德

他朝君體

有道德就唔會喺人地兩個仲一齊嘅時候諗撬人牆腳

樓主溝到佢証明佢都係雞綠帽任派

皮已正
因為反正衰格果個唔係我 落地獄果個亦係你

其實你自己已經有答案

條女頂唔順會分手架啦 洗撚你係度講咩
想合理自己厹之嘛

認真答你
你講到條仔咁衰，落場明刀明槍同佢爭
好過你而家得個傾字成隻狗公咁
爭到就你叻，爭唔到咪離場祝人快樂囉

3年前同你一樣 依家同條女一齊3年 樓主加油 有時呢d可能係緣份

男人不壞 女人不愛

個男人只要出1成力已經ko你

竟然正評多過負評

道德淪亡

乜撚野叫有得揀？家陣你老母比人姦緊，條友要你撬人牆腳先肯放你老母？

唔會

「就散」係你個人睇法？

女人話就散你都好信？

弱肉強食

去吧，兄弟

我屌你老母爛臭閪呀仆街

仆街死啦屌你老母
祝樓主全家過唔撚到農曆新年

就算條女散左 都唔會揀你呀

水泡

搶人女友係仆街
但搶唔到仲仆街

其實唔需要用搶呢個字
你表現出你係更好既 條女自己會揀

男未婚 女未嫁 有咩問題

咪搶人地女友啦，人地一齊既經歷就係比你呢啲人搞砸

搶人條女真係會有報應

條女比你搶到 下次你同條女冷戰果時
咪比人同一個方法搶囉

唔識條仔就無所謂
識就咪搞
君子遠庖廚

why not?

你老母就死，你應該殺埋老豆殺埋老母

成班人係到叫人做仆街
坦合講 你想對得住自己未等佢散左先囉
不過睇你條撚樣都係冇自信鳩痕啦

就算你成功
下次你都係被人趁虛而入

如果一齊到要對個女仔好啲，唔好愛理不理

咁多正評痴撚線
連登真係多狗公mk

愛情退一步就人去樓空咖喇 上呀

而家係佢男朋友唔啱在先，佢對條女唔嗲唔吊
其實佢唔值得有女朋友
怕第時又比人乘虛而入，咪對條女好d唔好比人追走囉

條友想追人條女就梗係講到條仔幾差幾差啦

自己解答左自己問題

比 比人帶

唔好
人地又未散 陣間條仔突然後悔 起勢咁哄返條女
通常都會揀返上一個
咁你就柒囉

多數都係咁

反正都就散，等佢散咗先追未唔使諗咁多，依家比你追到，第日條女一樣比人追得走
你話男嘅對女唔好，好唔好相對嘅姐，當你日日陪條女12個鐘，他日條女搵到陪足佢24個鐘嘅，比帽你戴唔好喊

我覺得見異思遷好平常，過咗熱戀期無晒愛情嘅感覺純粹靠親人嗰種感情維繫，有一日見到另一個啱key嘅人先發現對現任無晒愛情，咁咪好好整理同結束依段感情再重新出發囉

如果條女係好女，你咁做其實係陷條女於不義
如果條女係賤嘅，佢其實係騎牛搵馬，無人追之前都唔肯分手，係條女陷你同佢依家條仔不義，小心他朝君體也相同

狗公

去馬

其實個po會唔會係個女仔開
扮有仔追然後想條仔見到個po會緊張返自己

樓上好多話自己係條仔
9up

又要愛又要怕
係愛佢怕咩做仆街
勇敢d
以前我就係因為咁怕而失去左機會俾第二個乘虛而入左，後悔莫及

扑左先再諗,唔岩你的話,到時後悔

人性

同佢講跑100米 實程跑200米

希望你新年死全家啦

你唔搶，咪一樣有其他人搶，執輸行頭呀樓豬
搶到返黎，中出返幾百次，就算有報應畀人搶返都抵啦

到你追到手，又有另一條狗公媾你女友

報應既野

盧巧音-三角誌

唔爭在等多陣 條女真係散左你咪去溝人囉

你講到而家無得揀一定要搶咁喎

好撚仆街

有 入唔入,又一件白痴諗下當食左

其實有冇諗過，呢d只係條女嘅片面之詞，小心係因為條女有問題，睇真d好

我就係比你呢啲仆街冚家剷比帽我戴
屌你老母個臭閪你班溝人條女既厹
我祝你地永世斷賓周爛袋爆鳩丸

試下好唔好屌先再決定都未遲

垃圾狗公，你追到都無用 佢好快離你而去 因為佢慣左俾更有新鮮感既人追佢 佢更吸引

巴打訓醒未

調返轉個性別黎睇，成班人一早話樓豬係雞，個post邊有咁多正皮

愛佢 就帶佢離開火坑

如果係俾人搶條女，搞你全家親戚朋友同整到你公司學校屋苑變明星天殘地缺等你孤獨一世又死唔去都似。

齋食唔媾得唔得呀？下下媾完冇得食又上黎開post問人

愛情係咪單純一個先到先得嘅遊戲先
唔通追到手就唔使維持 用忠誠兩隻字就逼條女食屎都唔俾佢揀第二個先

等佢散就媾

如果佢同條仔真係就嚟散嘅你就唔洗慌啦
早遲都係散, 等佢地散咗先再追

仆街就梗

不過你唔試過唔會心熄

嘩屌，連登真係變撚晒質
他朝君體也相同啊巴打
等人真係散左先算啦

可能人地呻吓未必係真，當係真，其實佢肯一齊就得，散咗一齊又會話肯定一早有野，點都有人話㗎啦，道德既野喺心中，你唔comfort咪等，反正未必等到。

但講真，其實同打工仔想跳槽一樣，你話做得開心人工少啲都有人做，但佢又做得唔開心想走人之常情，唔通你又話佢仆街二五仔咩？做好自己，佢揀唔揀你係佢既事，但佢條仔先係應該檢討嗰個，人唔仆街唔知痛，真係乘虛而入到咪比佢知道自己有問題，感情係要學既。

學tim少講句，啲人話錢係萬惡既，咪個個都搵，可能你救咗個女仔都未定呢⋯⋯

唔會有好結果

等人散左先 反正你都話條女想散 唔急在一時

通常d女想散其實都會騎牛搵馬, 如果冇人溝都唔會冇人要
所以係唔會等到

怕閪咩
張家輝都係咁樣識關詠荷
條仔唔識珍惜唔識愛條女
你挺身而出，行得正企得正

屌你老母就係你呢d人搞到我分左手

勸條女同返條仔一齊啦

幫人埋單咁好人